[user]
    name = <Your name>
    email = <Your email>
[alias]
    co = checkout
    ci = commit
    st = status
    br = branch -v
    rt = reset --hard
    df = diff
    dc = diff --cached
    unstage = reset HEAD
    uncommit = reset --soft HEAD^
    l = log --graph --decorate --pretty=oneline --abbrev-commit
    la = log --graph --decorate --pretty=oneline --abbrev-commit --all
    lg = log --graph --decorate --pretty=format:'%Cred%h%Creset -%C(yellow)%d%Creset %s %Cgreen(%cr) %C(bold blue)<%an>%Creset' --abbrev-commit --date=relative --all
    lp = log -p
    ls = ls-files
    amend = commit --amend
    who = shortlog -n -s --no-merges
    g = grep -n --color -E
    cp = cherry-pick -x
    nb = checkout -b
    addall = !sh -c 'git add . && git add -u'
    # Upstream merge:
    upsmerge = !sh -c 'git fetch origin -v && git fetch upstream -v && git merge upstream/master'
    # Show files ignored by git:
    ign = ls-files -o -i --exclude-standard
[color]
    diff = auto
    status = auto
    branch = auto
[core]
    excludesfile = ~/.gitignore
    editor = vim
    autocrlf = input
    ignorecase = false
[apply]
    whitespace = nowarn
[format]
    pretty = %C(yellow)%H%Creset %s %C(red)(%an, %cr)%Creset
[i18n]
    filesEncoding = utf-8
    commitencoding = utf-8
    logoutputencoding = utf-8
[push]
    default = current
[github]
    name = <Your github account>